
                      No pierdas tu tiempo. Una de las peores películas que he visto jamás. Guión muy pobre, incomprensible, buenos actores pero actuaciones muy poco materiales. Muy forzado y parece que no están a gusto en sus papeles.
        
            